[車六士] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區211

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

諗左幾耐

仲諗住我開

「歐洲只可以得一個油王」

Phil Foden vs @BVB

1 Goal
70 Touches
51 Passes
92% Pass Accuracy
4 Attempted Take-ons
3 Chances Created
2 Accurate Crosses
2 Successful Take-ons
2 Fouls Won
2 Tackles
1 Interception

下個post銀彈攻勢

諗住開 [終於四強 爽呀!]

咩柒名

lm

抽我

推祖狗定呢個

等陣車狗贏我哋加歐聯就柒

呢個囉

el cashico

我開會係 「唉曼城又黑」

咁贏埋巴先抽

推呢個？

抽小妹

今場靠黑哨同夏球王放水先贏到

Lm

唔係叫金錢足球大戰咩

等睇未來球王夏撚同埋包皮都要輸俾我地

曼城不嬲都靠黑

係喎
隔黎hazard同古圖斯倒戈

靠哥狗無上腦，兩場正常陣贏足兩場

根motm

阿聯酋vs卡塔爾

是撚但啦，兩隊都閪，球迷on9同球員仆街

但其實呢，琴晚唔係尼馬無運嘅話，456咗拜仁

唔夠巴黎有錢 最緊要嗰樣都輸埋 仲踢乜鬼

唔係上年輸得咁甘，哥狗都唔會轉死性

工程師做到嘅嘢(贏巴黎)，我哥狗一樣得

當年對面龍仲係trapp
宜家Navas唔同級數

你講我嗎？

琴日我入波就跑去同哥狗慶祝

雞蟲仔真係好勁

起身發現入左4強

今個星期先贏車狗

哥狗第一次四強

對面車皇係咪20幾年未對過

今年4強4隊波全部金錢足球

上場聯賽輸波係值得

Different year different story

咸能左
入四強好似贏左冠軍咁

真係心魔黎
連續3年輸自已
今年終於破咒

下輪對鈀先真係考哥狗攻力
對住一條夏撚我地條防線都爆爆地
點樣封住尼馬加包皮

如果佢出雙防中
好似對李城個場咁
大家點睇

Jump 囉
無需要雙防中 係對閘唔好派膠就得

唔會work
費奴真係太慢
有好幾下都係靠經驗犯規
再者哥狗要5個攻擊點
最終其中一個防中或者右閘要上去
咁只會攻守失衡

費癲年紀大
最多捱到上半場
下半場又係會比對面爆到傻仔咁款

下季左閘防中同埋前峰一定要買

費奴極限一星期一場 難啲

一定買唔齊
我覺得買到牙Kane就收貨

但係正常出433
諗下都知會比人爆到傻閪咁

兩閘同防中平排踢中場
獲加簡水應該夠速度追
真就就大鑊啲

我覺得唯一出路係鬥攻睇下可唔可以搏到
出邊個咩陣都唔會守到尼馬同包皮

鬥攻啦，甘鵬比同戴亞路好鳩
拜仁無咗前面幾個大粒先輸，其實兩回合都㩒屌

買到傾直頭爆機

用丁力加錢換傾有冇得諗

估會重注落左閘同中場
前鋒可能平平地danny ings頂住一兩季先

左閘買提子文迪
防中買黑沙卡
真係差隻中鋒

Danny ings... 我寧願用返耶狗算

拜仁作客都零封到

左閘有真高+cancel頂住
top priority 係買前鋒

鬥把握力曼城實柒到仆街
球球單刀 黃金chances可以唔撚入

對多仔
Can送左一球派膠 一球12碼
一球corner開既遠射
進攻都幾柒

無鋒陣玩到不亦樂乎，哥應該唔太著緊前鋒
另外佢戰術係想有隻閘可以自己打晒一條邊，以前嘅丹尼爾艾維斯、或者未傷兩鑊前嘅黑文咁

提子黑文囉

專心守，多蒙特尋晚守得幾好
防守好過psg

摩納哥開始計

Foden大心臟到 連續兩場致勝 兩隻中堅叫做守死左haaland 逼到佢要現身去攞波 威力已經低過搶點 Walker冇自爆 輸多粒人地快腳都射到死角冇計 廢龍算係咁 4強

夏撚下季黎我城咪唔洗自己墮後拎波囉

抵撚死啦班德國多迷
開波前成班放3次煙花擾人清夢
咪又係要出局
學埋當年賤種猁啲濕鳩嘢

廢龍除左首回合果下派膠黑哨 其實算幾穩陣

打撚完聯賽盃決賽就打歐聯4強
真係唔撚洗抖

第一球咁樣入算唔算我地嘅弱點

所以先話佢好波一排之後會柒鑊勁

一個禮拜對車 維拉 熱狗
之後就4強
都痴鳩線

不過我願意用其他黎換歐聯

哥狗唔好9排陣，出返正常陣就得，唔好出捷西斯，黑文，廢托就蠃到。

丁力加錢換包皮好過啦

有科果球既gif未

真 最緊要啲閘唔好成日上太前以防對方反擊 由得左右翼兩邊自己發揮突破 同埋條防線唔好壓太上 因為high defensive line好危險俾人吊高波打身後實輸死

科登，迪布尼好渴波，前者想打出名堂，後者差歐聯登頂。

馬水無態就換史短

左閘舒真高其實都ok

琴晚個陣係我地現時最強陣容，最埋想係加多件有把握力正前，捷西斯繼續做後備殺手，買埋夏蘭就真爆機。

尋晚b華其實傳波同決定係好垃圾
但有樣野值得一讚就係夠勤力返報係咁逼

要睇下哥狗點睇

我覺得以不變應萬變啦

繼續無鋒陣前場迫
首回合作客，望哥狗唔好太保守，又好似以前咁就仆得街，次回合先黎追我又要屌到口臭架喇

我估左右會係獲加同簡水行先，始終都係要d快人去箝制尼馬包皮

科 bva 馬水歐聯都發揮正常就唔好變喇
中場又係神根 唔訓 洛水咁樣互補

希望贏到啦

舒夫真高復出踢我鏝？

唔知幾時開始佢變返第一季咁淨係識駁腳
盤扭突破少咗好多

但係佢前場逼搶好勁
同埋可以返到後面幫手運波

簡水出硬 佢有黃牌係身先冇出 驚食黃下回合冇得出

其實應該叫佢第一回合多特就拎黃

到時打鈀或決賽冇得出就好笑

哥狗似想買bellingham

原來有養狗是早洩撚

買傾仲好過買夏撚

我諗只會買防中
除非再有人走，例如mendy

傾啱用d喎

link想笑條8cm好𠹌耐

其實尋晚已經係最已陣

我覺得未必關黃牌事
一嚟簡水呢幾場個態dup咗
二嚟上場leeds Dias 打三中堅入邊左中堅
唔就腳傳唔到波
所以今場一開場係左真中迪右石
獲加多數overlap，然後Bwa抖住個右中場/右閘位
落後之後先有變到兩閘壓曬上去

各位早晨

sor好似唔係leeds，
總之有場係左迪中石右獲咁樣，
然後簡水左閘/防中
打上嚟Dias超唔順腳

琴日其實得科 迪隊 石 獲上力 唔訓傳失好多波 華水幫唔到手 馬水入碼唔jer佢 上半場多仔勁快入局加上我地啲比波力水差控波控離腳搞到啲進攻節奏勁差 下下比人壓返去後場兩隻中堅互猜 下半場叫好返啲

冇快馬接唔訓d波 自從腥走左 冇左雙翼齊飛之後 唔訓果隻長距離killing pass唔見哂啦

一個幾個青頭仔唔會知道既野

而家中前場咁撚慢 唔訓比到都追唔到

快嗰啲就算追到都冇撚用

耶同丁都追到 但處理唔到

基本上對方入左波 其他人先慢慢醒 反而琴晚真高有d失望 後場出左幾次醫院波

尋晚丁最後球單刀中唔知做乜
無晒靈性

似係哥狗條柒頭落order唔想入波

點可能阿
佢廢就廢啦

係 上年果球都係

哥狗又迫害我丁

Manchester City become the first team in the Champions League to stop Erling Haaland scoring against them in both games.

學英超首循環對阿仙奴咁用簡些路踢自由人全場人盯人跟住沙卡咁跟住包皮得唔得？

簡水
哥狗嫌佢防守太廢仲要比佢mark人

唔差在阻埋包皮同尼馬啦

傾咁老 成熟晒冇乜上升空間 用丁力換就ok 丁力仲要加錢就變左唔抵包皮又快把握力又強 不過天價轉會費

夏蘭特啦

衝去攬住哥帥

3中堅3個右腳仔 出返拿仔得唔得

應該得獲加追到佢

雖然失一球 但都守得幾好
嗰球失都無可厚非

一係對巴黎踢4312得唔得？
後衛: 中堅照出迪隊+石頭 右閘照用速度較快嘅獲加 左閘就防守力比較高嘅拿水/艾基做替工取代真高
中場: 簡些路+洛迪/費奴+根叔
簡些路類似自己人角色全程跟死組織核心尼馬
攻中: 用迪布尼推進能力最好+送反擊致命直線
前鋒:用速度最快嘅科登+丁力/耶穌打反擊

*自由人

2前好似擺過 但唔work

唔錯 識d野 呢條𡃁仔有前途

想r撈

我都覺得呢個陣係最啱打快上快落既波 不過哥狗諗既野不是常人可理解到

拿水會比人爆到傻打左邊

大家而家咁理性討論，但下星期對完巴黎個個又爆晒粗

真唔係433輸咗咪又係9陣

講真，次次輸左都會搵野屌
扮咩理性
未見過鏝區比人技術性擊倒會認唔夠打

點都會搵幾件做出氣袋

呢種排法似魔佬
如果大巴都可能得
但哥狗唔會咁做
拿水左閘就等於放棄左路進攻all in自己唔會失
我覺得咁樣太on9
同前幾年哥狗做實驗一樣
正正經經 433强陣出擊
贏就贏 輸就輸 起碼球迷服氣先

屌買人屌哥狗
唔係點？

揾戰犯是常識吧
但輸歐聯每次都有柒事在前

有科

科

4強先客後主

馬神

拜狗咁都搲到個位返嚟

咁佢真係打得好好嘅

我好撚理性
剩係屌耶狗黑文哩啲傻西

被屌名單：
Tier0: 黑文
Tier1: 丁丁 耶b
Tier2: 馬水 簡水 廢托 唔訓

名單外: 菲臘科登(雞蟲)

咪又係輸

其實我諗嘅依個陣都可以話係介乎4312同433之間 迪布尼假9打反擊果陣拉番落黎推進傳比兩隻快馬追姐

出埋哂哩啲所謂奇陣咪又係多鳩餘
打返自己最耍家果套好過係度變變變啦
柒足4季唔睇化咩
對痢狗出根度簡打翼
對熱刺出副選留力打水晶宮
352打里昂
有邊次有好結果？
今季兩輪都正正常常打返聯賽套form咪過到囉

我只係覺得打巴黎應該要搵個人全場man mark針對尼馬 而依個類似自由人/中場角色最好應該簡些路 因為得佢打乜位都得速度又算快 左右閘出防守好啲嘅獲加同拿仔穩陣啲 之後迪布尼咪類似假9/反擊攻中 再搭兩隻快馬科登+丁力/耶穌前面衝 就唔好出小施華+馬水依啲速度慢又技術型嘅打正選

利申唔希望佢好似上年打利昂咁突然三中堅怪陣 但我覺得打巴黎打四後衛某啲位要有啲針對性 同要穩陣啲 尼馬包皮迪馬利亞有幾恐怖大家都知

B華都打到呢個位

自由人有乜理由唔係用華水用簡些路

鏝城啲人最高份 駛唔駛吹到咁熱

左閘拿水咪即係3中堅

條友鳩噏有個譜

同2015年嗰年入4強一樣
會有好多忽然鏝迷入左嚟鳩Up

無多仔比寧咸

巴黎雙子太勁

比寧咸打中場

拿水係試過踢左閘既 唔係三中堅係4後衞陣 季內有一場英超試過咁出

我第一次睇波

我睇開木球

摩佬

上次見水塘sir出入3c會就知您咩料

唔洗爭，上半場簡水，下半場bva

Manchester City may have been handed a very encouraging boost in their pursuit of a new striker this summer, as it has been revealed in German media on Friday that Eintracht Frankfurt striker Andre Silva has a buy-out clause installed within his contract

提子隊

遲啲成隊葡萄牙國家隊買唒過嚟

咁咪姐係狼隊B隊

忽然鏝迷+1

聽日無牙路

小妹新人

第一次留名

幾好笑

我地之後賽程原來好密
踢完熱狗又要踢巴黎
個聯賽杯出副選踢算
真心輸左都唔會心痛
最好牙Kane捧完杯之後了左個心願
下季過黎我地到就prefect

今年要博四冠啦
係聯賽要贏多4場最麻煩

你on9
熱狗一世都要係熱狗
獎杯櫃永遠無盃就最撚啱

ON9 決賽先黎出副選踢
咁不如一早輸鳩埋佢 入決賽把撚咩

會然同真人一樣都係無腦

個空獎杯櫃係時候油下色上去裝下修

杜曹未贏過哥狗 下場穩到無得再穩

咁早燈定

下場就贏比你睇

Lm binc

鄰居全勝到先算啦

Kane呢件老野熱狗好心就咪勁撚貴買過黎

咁決賽出齊正選
打巴黎又出正選
班友邊夠體力阿

如果我地前鋒孖寶有呢啲級數一早四冠王

唔夠體力咪踢下遊隊 每季得個40幾場波慢慢踢

又要擺獎又唔肯辛苦

你改左紅字唔認得你

Kane決賽出到

今年好大機會4冠
班少爺自己都識諗

今個禮拜反在無乜問題，週中對AV就出硬副選架啦係睇下個禮拜又熱又PSG應該點出好

聯賽再輸就要認真啲

我都未慣

假架單嘢

搶口過楊明立萬

堅架
佢之後del左個post炒埋Twitter個pr

佢話係PR公司出post跣佢，我唔係好覺得佢會直接挑人機

🗣 Pep Guardiola:

Bigger stars want to criticise their managers? Ok, you talk, no problem. Three days you have another game. Show me then - after I will come to you and say 'Oh f***, how wrong I was! You were right and you are a top talent'. There, not here, not writing books...

No, in a #UCL semi-final go there and win the game like the biggest stars do and after I will say I’m sorry. This is the greatest. The greatest are like this. They go there and score two or three goals. I say ‘Oh f*** he was right and I am wrong’...

Michael Jordan never went to the media and said my manager and agent, and criticise. He won the NBA titles. Show it. The big ones are there. The only way I know in my career. Knowing that I’m here to support them all the time...

#MCFC | #ManCity

380k球皇

原來係咁

隻貪錢狗科狗有咩唔敢
就嚟第二度做老豆
之前叫雞都敢啦

真
睇佢乖仔樣都估唔到佢會叫雞
之後你話佢做咩出格嘢我都信

20歲已經生2件 一定日扑夜扑

足球員嚟講佢都算早生仔女
可能佢掛靴個陣個仔都可以係我鏝debut

仔同老豆一齊叫雞

想睇牙路

原來有段咁既野

牙路望住丁力個樣
抵啦依家垃圾丁冇得出

今晚係丁力翻生戰
番丁準備收皮

冇人鐘意翻叮

翻丁師

Reports out of Italy this week have suggested that Premier League giants Manchester City sent an offer worth up to €60 million to Serie A side Inter Milan for centre-back Alessandro Bastoni, only to have the offer rejected.

今晚係咪焗住睇link

我地藍絲緊係睇CCTVB

原來佢播

今晚陣容

丁耶馬
b華洛水唔訓
黑文拿仔迪隊簡水
美國仔

今晚唔睇了

依啲飛機杯送畀軌算啦 反正佢地今季都爭唔到英超

前三季季季double double=垃圾
呢到D人要求高到

應該冇馬 換廢托
上次見馬好似有少少傷 應該唔敢出佢

幾時貼ex 閃卡

早排唔訓冇態個個都話有價好賣

講詳細啲

今晚咩陣

今晚場波根本就係今季歐聯決賽預演

Foden襯後生值錢好賣左佢

Your semi-final squad! Star-struck

XI | Steffen, Cancelo, Dias, Laporte, Mendy, Rodrigo, Fernandinho (C), De Bruyne, Torres, Sterling, Jesus

SUBS | Ederson, Walker, Stones, Ake, Gundogan, Zinchenko, Bernardo, Mahrez, Foden

割富城

前鋒孖寶加黑文

想唔輸都難

估唔到會出迪隊同唔訓，仲諗住ake有得踢

仲要雙防中

雙防中正路既 肥根同B華再踢落去應該會攰死
我地無咩陣好揀

都好既

歐聯有可用打車

出二隊先唔好俾杜曹睇穿

出耶穌輸硬？ 對面雲拿呀

丁
耶
黑文
今晚邊個會係戰犯呢

哥狗

又要靠迪布尼carry 其餘創造力高嘅B華 科登 馬水全部後備

逢親丁力同黑文同場一齊出都兇多吉少

垃圾陣
三大毒瘤
黑文 丁 耶

新4廢
黑文
丁
耶
托

但有費托喎

22號又打維拉 將就下

咁樣有火花

贏就贏厭
係睇下贏幾多粒

黑文一早平反左

自燃

條友唔廢但硬係覺得唔夠班踢top6

笑撚左笑撚埋右一陣walker輸12碼

top 6 後備料

要再6-0

死鏝狗兩隊big6正選

第一年就會勁只有迪隊

平反咗佢唔係垃圾咁簡單

有黑文

今場 丁 耶 入波 2-0

原諒tvb了

反丁反耶又要潛

唔睇啦

有矛LIN

輸埋

屌好彩炸

垃圾後防

好彩

拿水

offside

一早原諒左

平安鐘

冇var?

又黑

我地又黑

乜撚野3號仔
tvb d講波佬咁撚廢

關你撚事咩

笑死

迪水吹大左

人地D反擊快撚到

閪波味濃撚到

3號仔講緊對面個心口？

黑乜鳩，明顯越

鏝又黑

邊個越

廢撚到

屌你老尾！

個CAM MAN死未 我落場影都好過佢

睇到暈

on9睇到眼到花埋

壓住黎打

大家見到歐聯四強會點未
猜幾十腳無意義既波
傳失一腳就收皮

我拎部3310都影得好過佢

有時好似突然加速咁 又搖

強姦呀
唔踢啦

我做乜唔踢

耶狗呢下咁快

輪換
好正常姐

食完雞腳軟咪唔踢

後備殺手

忍者龜一推就過

不嬲話耶狗打翼好 條友其實好快

黑文搏到

中場爆入去禁區邊個追到

有預感今場3隻黑鬼累事

個頭硬到

垃圾

幾耐無輸控球率 65:35

邊3隻

垃圾後防猜都猜得甩

魯迪加
簡迪
文迪

丁

丁力

垃圾丁

丁力快啲賣

丁狗，你含撚啦

丁力有冇掂過波

丁力屌你打反擊又可以失

反丁必勝

史球皇比咩尻

屌你老母今季啲決定慢撚到

丁
黑文
耶

買連皇la diu

真心今季好過史球皇好撚多

曼城今日搞乜

丁力係咪唔想踢

380k史球皇
副隊長

不嬲咁廢

拿鳩jm9

個鏡頭好似用緊部廢機玩fifa 個fps跟唔到咁

正常發揮

費甸咁撚矛做乜 無啦啦鞋底印鳩人哋塊面

見到無b華既問題
無人有技術係後面運個波上去

牙路又入軌狗竇係咁引戰

屌你老母真係睇撚到頭暈

嚇死

條後防

冇b華冇我

閪波

哥狗出青訓好過

delap好過耶穌史球皇

好垃圾

㩒住嚟砌

廢托打翼無突破能力
識打中鋒點解死都要打翼

根本就係
得哥狗唔知

兩個防中散步

仲話4冠?

原來有出佢?

棄足總
輸埋飛機杯
聯賽比獌反cup
r聯又柒

呢場佢擺中鋒都唔會有用
無咁既技術背住後衛hold波

又話唔睇

無c華差好遠, 寧願佢唔出f25

俾人禁住黎打

哥狗自己落場踢算啦

無牙路的日子 陰天

閪到

閪波 好撚快輸

有無link

啲逼搶得啖笑

有柏歷堅尼既味道

歐聯決賽對佢地，而家當熱身

兩隻防中都唔識迫搶既 平時最迫得係B 華

求link

一隻慢一隻老
廢奴企位好

成日話個陣夠出兩隊
今場咪見到哂正選後備分別

真
果場對多仔跑到痴線

中國人撐tvb

不如投降啦唔踢就

無電視

無人係後衛同中場中間個位攞到波
淨係猜到後面個四件後衛既位

足總盃唔計

Mytvsuper

前邊3個唔知做咩尻

Different year ...

忘記密碼

無心踢唔好出kdb啦

拎到波9傳完下下斬上去 送比對面龍

冇正前
耶狗當翼咁打

好撚驚kdb踢呢d on9波傷

唔訓
閘到照傳到比丁

出得冀托預左西波啦

廢托打中鋒真心好過佢

依球費奴比得閪在先

呢場似0-0

On9哥狗
唔係想捱到互射12碼呀嘛

條後防應該俾人456

驚kdb傷，踢呢d西波，前邊3隻西

注意
對面有個德國耶穌

對面隻mount有啲料到

好記得早幾年又係足總盃打軌
出晒青訓 仲要lead返住迪米踢
果場輸都輸得好撚開心

踢雙防中
少左個前面拎
搞撚到波都傳唔到上去

完全冇form

唔換走費甸肯定拎紅

廢奴睇住紅

任mount推成個半場

真係有需要買grealish

費奴=防中版ota

悶到

柏帥最後一季
半場驚喜1:1
但有半隊係青訓

費奴今場好閪

廢奴下下去到盡

隊波出黎跑走哂d體力

買左車 兩隊閪波可唔可以直接完場

pass都少過對面

Feel到會紅

費奴有無續新約

kdb比佢抖下啦呢場西波又出

換走條廢老啦，上晒腦

未

而家無
唔知之後點

下半場等換我啦
丁力真你無撚用

費奴都跟唔上

拿仔

拿仔靚

虐老

左邊甩勁撚多波 黑文丁力輪住失

無link逼住睇cctvb
屌你搵件無睇開波既人講波
痴鳩線

今季4個冠都黑返黎

呢隊咩嚟

拿仔唔好走

黑文廢到

屌你哥狗係到虐老
廢奴慢到仆街
焗撚住茅鳩人遲早出事

3號仔笑死

㩒住砌咁撚耐
想點

廢奴上場無出

我已經轉聽英文

又猜唔入

出費奴無問題
但係無理由對車咁有活力都出佢

兩翼好似冇撚出過

On9癲恩死開啦

癲恩比牌d手法真係r撚爆龜頭

岩岩耶so係咪痴撚線推到順又cup返轉頭

洛迪卡斯坦迪

兩翼冇做過野

佢成日鳩帶

屌你唔撚貪一腳既

丁力做乜撚

打翼把la

果下佢過晒可以分去右邊
佢cup停

費托都幾慢

真係唔夠料背住攞波

廢到喊

下半場去打個飛機算啦

唔講以為打少兩個

係

打少兩翼

Tvb邊撚個鏝狗

聽到把聲頹到

廢水影都冇
丁係度妹黎妹去

佢話佢鍾意睇巴塞風格姐
無話佢係鏝狗

冇foden 冇bwa 冇馬水

即刻變左閪波

場波悶到閪咁
垃圾耶

唔反馬水了

訓撚著

原來廢龍都休息

垃圾耶 垃圾丁力

悶撚過閪 半場打芒亨算

咩角球

呢隊鏝好唔對路，軌就純粹雲拿拖累

兩球都過晒尾柱

終於有攻門
係頂唔中龍嘅頭鎚

換走唔訓 洛水 輸左佢算啦

原來我地4月幾場波都未試過上半場入波

踢左野

Kdb

開短

唔知補1分鐘，開短

做乜鳩

好on9

上半場尾10分鐘先發力

無野講

kdb續完約就發癲....

唔訓迪隊可換

悶撚到

唔訓入tunnel 屌第4球證

除咗主場對多仔

上半場幾好睇

攰啦上場對多仔搏盡

丁力成個上半場都唔知踢乜鳩

負責搞笑

隊波攰到

情願唔踢咁多戰線

丁力都叫見到佢 廢水連影都唔見

發覺文迪成日標前但冇人比波佢
好似有心病咁

見到洛水跑都唔想跑

廢托踢前鋒仲好

耶左，丁右，廢前

成隊都唔知做乜
迫搶又唔勤力
成日幾腳就比人解除到迫搶
丁力打half space 黑文打邊 = 兩個廢曬
右邊得廢托一個自己打
同簡水無咩配合
唔換人連接後場等輸

呢個陣守到半場唔差 下半場換根馬科 應該可以

tvb條友又幾sick ball
要贏就要入馬神 根神foden

唉 下下靠某幾個人....死得

係 比人㩒住屌

又唔識走位 又唔識突破 比佢做乜

先防一段再攻一段
互有攻守幾緊張

最後五分鐘覺得車仔個體力開始跌落黎

講真比完佢咪又係回後
幫手拉下位仲好

我 馬水 walker b華 根叔

點會突破唔到 李城果場咪入波

今場閪到 一比波就回傳

真
左邊成日比人打反擊
黑文唔知去咗邊

Mendy 出波又出唔到, 又唔駛旨意佢過人,
傳俾佢做咩

哥狗應該又儲印花 下半場廢托換科就算

講個笑話: 4冠王

原來個4鏝狗係謝東閔

睇佢唔出

唔反了

我黎

唔訓傷

唔瞓傷

傷撚埋

仆街了
又西波出Kdb
話左

唔訓

仆街

我地一攻佢地應該無力還擊

唔好呀屌你

爽 唔訓傷
哥狗又玩死自己

kdb係咪唔想踢

抵死啦哥狗
唔輪換

屌哥狗又用殘唔瞓

納指神燈

一早話左
屌你老母
無心踢都出
屌爆你老母
話撚完啦
又歐聯又英超

無左kdb就係神根發揮嘅時候

仆街了

仆直

哥狗logic：主力用撚盡成季唔抖

Ching sick ball

屌 輕傷定大傷

屌 唔撚係傷左下話

我來了

果陣kdb屌柒佢
佢話kdb主力人工高無得抖正常
今次仆街出返黎夾得咁好

唔瞓傷 足總 聯賽 歐聯 聯賽盃全部豬晒

迪布屁受傷仲好，歐聯唔出佢好好多

真心kdb傷親都係踢西波傷
唔係大戰

想睇哥狗gif

希望冇乜野 都係求穩陣先換

今季完左
多謝大家支持

留力歐聯好撚過啦 依家傷撚埋

屌呀

唔訓傷其實有神根
最怕係傷完無態照放佢踢大賽
輸硬

大突破 入四強之後雞胸

科踢中場

迪狗本身都唔勁啦，用科登同根度仲好

爽呀

唉屌你老母

屌你牙丁唔訓一出場就五分鐘美斯

智利佬4強個陣都好似雞胸黎

連勝咪又無唔訓
驚乜尻

岩 今場反而贏面仲大

無佢仲好

科＞根=唔瞓＞Bwa＞前鋒三寶

有聯賽杯

成個半場無好波，佢受傷係報應

鏝雞胸都係報應
咁對阿古路

佢同丁耶比 我寧願要佢

傷唔訓係驚出耶蘇啫
哥狗用下腦，用托水都咪撚用耶蘇踢歐聯就得

牙古路貪錢狗來，清洗得太遲

屌你老母丁力乜都做唔撚到

賣丁力未

今年根叔真係完爆Bwa

三個都要受傷啦

sterling

一控就失 推跌埋人
冇埋控球權

Wow

丁力食屎啦

完

雲

玩完

Bye

四冠bye

美國佬咁快出黎封做乜鳩

熄機

屌你老母，冇4冠仲傷kdb

輸lu 瞓得

打fifa啦

美國佬唔撚想踢

條防線

唔訓傷
輸埋
抵啦

Zack steffen企位

輸左仲好 美中不足係仲出唔訓 洛水

情願你照用廢耶丁力輸左佢

後備龍

無心踢仲出迪水唔訓

屌咁樣輸

迪隊讓條內線比人跑

美國仔沖出黎輸波

美國佬岀黎做乜

無啦啦出黎jm9

Stone walker 呢？屌你

傻鳩廢龍

完哂

兩個都係廢龍

成隊係咪收晒外國莊架

Errrr
想學廢龍？

真係算鳩數

四強都魔咒 上季對阿妓又係輸

真係好廢

如果係我就一早衝左出去清

想學廢龍出黎打中堅

帶埋帽

屌你又jer

呢幾場真係好廢

咪盲屌
出拿仔簡水完全無問題

好仆街

各位手足 我熄機訓先

你狗來

差啲輸多粒

迪隊

迪水

贏波啦

廢奴

廢到

迪水攰啦屌 場場出

成班dup撚哂頭 派膠派到冇哂士氣

班迪隊迪隊咁叫嘅傻仔後悔未
跟我叫石隊啦

丁力做乜鳩啊屌

丁又點撚樣

屌你老母
d評論員屌到史達寧頭先果球

華隊

食屎啦丁 廢撚到

史帶個波比人 做咩撚野事

帶波送畀人 勁

珍

丁力一攞波就失

有ake 又唔出
哥狗

屌到史達寧仆街個外國人

成隊波散步

反丁又贏

丁嗰種廢
佢已經唔知失左個波幾多次

丁力嗰種廢真係唔講得笑

丁力幾時死
搭單問埋耶

俾你都屌啦，送個波俾人

曼城留力歐聯

神根出場救世

唔換sterling
係咪真係諗住比380k佢

屌你咪又係要搵我同根叔

哥狗有心追嘅

可能想踢死佢

一開始出正陣咪唔洗追囉

其實黑文打哂成條左邊丁力入中間當攻中/輔鋒已經係上季成日輸波嘅原因 做乜今季季尾又用返依種戰術。。，

今場啲斬波冇球靚

哥狗似玩政治
等佢出醜就唔洗咁費續約

kdb啲角球都係

Ziyech個球唔柒入真係傷

我都想知

巴打錯區？

換山曹或者包皮ok?

因為黑文入唔到中間
但丁嗰種廢已經唔係位置嘅問題

又推入人堆

Sor夜得滯開始眼矇

丁真係on99

今場做乜事

開頭都傳失左幾球

攰

想四冠王就唔好出丁力啦

想像到對包皮尼馬會點

耶穌直頭隱撚咗型

咁咪係黑文唔好同丁力同場囉 或者丁力應該打右翼啦

迪

屌迪水解圍咩

頂高

Dias

科變左球隊核心

頂到咁

新曼加拉

左腳版kdb

應該反應係唔切

前場真係有佢係到差好遠 入肉好多

Only左腳版kdb
Kdb5* weak foot

科右腳都唔錯

廢托打中鋒真係好過耶穌

打少啲fifa啦

廢耶 廢丁不如即刻傷埋啦屌

仲要見到丁同耶幾多季 受唔住啦 睇到好辛苦

黑文啲出波

丁力唔死都無用

丁力含撚啦

食屎啦丁

屌你老母咩史達寧

丁力到底想點...

丁力又俾失 屌

丁力比得靚到 傳出界

丁真係好撚廢

屌你丁力

不如減人工既約比丁

丁力幾時死

仆街丁力

100k都比多

屌 丁力食屎啦

丁力兜大位射算啦屌

丁力廢物黎

賣得未

丁力傳咩

丁力廢到...

輕輕畀一下唔撚得嘅
一轉邊就輸丁

丁力仲想同kdb搵一樣錢

屌那星上個月仲有人屌我話賣丁力

單換son 山曹換唔換到

FB page

換走丁力未

丁一去右
左路生晒

右路死晒

屌你丁力同馬水第一季有咩分別

衰過馬水

反丁撐丁真係季度性

Son應該唔啱用

洛水射乜鳩

撻q

德國丁力

唔係華拿就失多球

都唔想贏
算啦

人都過唔到
人前波後

扭條撚咩 又過唔到

佢靚仔啲

果外假身fake埋自己

黑文

歐聯一唔出佢就入4強

完全無態

求其搵香港青訓都mark撚到佢

咪侮辱佢
佢推波帶到咁遠
丁力第一腳就會甩

有丁力做遮醜布

出馬水算啦

取消d紋身好撚型

炆大人 把聲好似輸左好撚多咁

屌你黑文又係搞撚笑

洛水求其一腳仲好

取消呢幾場差到

丁力我屌你老母

又黎料

屌你老母丁咁廢仲爭射

丁力搶乜

射上太空

丁左腳就咪撚爭射啦屌你老母

哥帥仲攬撚住耶蘇 屎波寧 抵死啦

收撚曬錢

你老母丁力

屌

耶
丁力

廢耶廢丁包辦🤪🤪🤪

你笑乜撚野呀我屌你老母丁力

耶拎得咁差

做乜9唔換馬水 b wa

丁力係咪專登

On9丁

哥狗繼續出耶穌同丁力啦

話左3隻力架累事

屌你老母又唔知自己左腳廢

丁食屎狗

有無熟悉感
如果歐聯出丁?

快啲買前鋒啦

食屎啦丁力

鏝出雙廢: 廢耶 廢丁

丁力條撚樣好似好滿意自己咁笑

死撚開啦丁
根叔順晒射架本來

跪地.gif

反丁專家行得太前

丁力笑撚完未
佢真係完全唔想贏

一隊波入面最廢既竟然係7號同9號，問你怕未

希望國家隊都唔好揀250
大把好選擇

好明顯係苦笑
但係唔知佢諗緊咩
可能係：我都幾多機會 表現唔錯

咁就又380k你笑唔笑

抵死車仔，歐聯無得出施華

選連皇啦

呢個真

求其都好過250

我地都冇得出貪錢狗

仲賣唔賣到40m

佢心諗：我今場咁勁，如果唔係無迪布尼實入波

比人地40m應該ok

佢續左約唔貪錢啦

屌你老母哥狗真係搞撚笑
如果唔想贏就一早放個鬥攻陣 贏就贏輸就由鳩佢啦
踢撚到半場柒足半場都唔換
踢到唔訓傷埋 之後又禁2個制換科同根
過幾日又踢飛機杯決賽
下星期又踢歐聯 屌你老母鑊撚鑊哥狗都自己搞鳩自己

次次都輸自己

kdb 科 根都出
一陣傷哂就好笑

傷晒250 同耶蘇最好
重傷果隻

留力決賽啦

呢家chur傷埋唔瞓
又出科根迪隊洛水
同無抖過無分別

既然踢到咁不如出啲青訓仲好，我要delap

分離式斷腳啦

科下下比人踢

講真唔好怪丁力啦
諗份新約加幾錢人工都難諗

哥狗咁撚鐘意儲印花

我最撚嬲係上場打完多仔
d人跑撚到閪咁
今場半隊輪得黎半桶水
放個陣贏唔到但又唔想輸
結果搞撚到一擔擔
足總盃呢d一係就有決心要 一係唔撚要啦
今年都擺到明主張r聯
你r聯出晒主力踢輸都冇得講
次撚次都排d鳩陣玩鳩自己搞到自己柒

算撚數啦哥狗
咁盲撐250 同耶蘇

搏歐聯好過足總盃啦都唔明哥狗

你估仲係巴塞果時咁易六冠到咩

丁力幾時仆街死

笑撚死

仲諗住2:0

黑文俾人撚

傷主力自己on9

冇 佢睇戲啫

2:0啦
唔好吹

出丁耶：屌哥狗又閪陣
唔出丁耶：屌哥狗又唔輪換

科hea踢算啦

踢得廢就要屌架啦 好合理

最怕科 根傷

算啦唉下個禮拜醒醒定定啦屌

輪換你想踢到幾勁

近呢兩個月唔出丁耶好似都無人屌過喎

今場可睇得出科可踢中場做核心

講個笑話: 曼城要爭四冠

濕鳩戰術

前面都入唔到波 好撚on9 都唔知踢乜撚

無人屌哥狗出佢地喎
問題係佢地今場真係柒
咁都唔屌得？

你睇下上面成堆人屌唔輪換

成隊波踢一個

冇話贏喎

出到黎係撚咁比人踢腳
遲早傷

又唔係高撚過人哋 下下吊個波入去唔知做乜撚嘢

今場當比Southgate睇下foden表演算

咁你咪屌
我咪話返你地係咪都屌
咁都唔講得

咁丁力今場係咪要讚佢踢得好？

上兩季都係咁 下下比人鐵桶就吊入去搵矮仔頂

講到好似除左丁耶就無人上到場咁

下星期輸埋比熱刺

4冠
真係笑死人

呢隊曼城好撚熟悉

咁你講下有咩人輪換囉

哥狗係咪以為對面仲係撚狗隊車仔
出個KDB就搞得掂
而家出局 傷撚埋

輪換冇問題 但就算出今日嗰陣係咪可以試吓廢托同丁力換位呀 上季輸咁多咪又係因為出黑文打哂成條左路+丁力入中間 點解唔一開波就丁力右翼呀？

Foden一出都勁過晒250 同 耶蘇
就知後兩者有幾廢

平時唔換 無啦啦正選都冇態
廢托就係咁 平時可以下半場出黎踢下 搵下球感
但哥狗下下儲印花 場場換1個
結果要用個時就雪都疆晒

戰術大師笑撚死人 下下猜唔到 就回後尻斬去 完全唔撚夠人哋頂 屌佢老母 睇見簡水同丁力真係眼火爆 比撚埋啲濕鳩直線 冇空位都照比 唔想踢唔好撚踢啦

呢隊波真係好閪

有價好賣
丁力應該都仲有人要嘅

250有價好快d賣撚左佢 好行夾唔送
廢撚足全場 屌撚左佢老母無數次
籠門果下出出下又唔出都算 250一撚定係最撚垃圾果個

仲閪過開季嗰時

分分中跌埋個聯賽比鄰居

下下爆入人堆 唔好話佢快樂 對面見到佢仲撚快樂

支持
冇美朗Level都唔好踢鏝

咩六士話?

唔出奇
歐聯對包皮

清迷丁？

其實丁右 廢托中 Jesus 左
個問題就已經解決左
唔明點解哥係要丁踢左

都唔關輪換事 丁力本身已經係講撚到世界級球星黎
踢到咁撚樣輪唔輪換都要屌啦
耶狗唔洗講啦

新人?

兩大廢物 耶穌同屎波寧

夏天賣走丁 耶 黑文，買傾 美欺 新黑文

我想佢快D死

車六士

我鏝唔是後備都big6料嫁咩

咪咁口是心非啦

垃圾車

屌你我地自己講咩
去問痢狗啦

迪布尼傷成點

丁力對上一場好波係咪踢蝗

最記得佢爆入禁區搏12碼

踢完聯賽盃就踢包皮，即係又冇聯賽盃，最多兩冠

由佢加盟曼城已經覺得廢 入d波係佢好彩
仙真高 科頓一開頭都係普通 依家都勁左好多
250就係由頭廢到落尾

嗚嗚嗚

用250 耶蘇4隻腳換歐聯冠軍

ching呢個又過份左

睇撚到燥好撚嬲

賣丁，買布歐
問題已經解決

250冇腳好波 完

今場完全輸哥狗

是旦啦
分離式斷腳都噏得出呢D還好

依個先係重點

真心修夫基唔好揀250 踢歐國盃
呢d廢柴 求其搵條友都取代到

咪撚著7號啦

如果一開波哥狗真係唔想贏
我寧願佢中堅唔放迪隊 放艾雞出黎
中場廢奴單防中 前面是撚但 反正冇分別
今場洛水都跑到狗咁

連講波佬都知丁垃圾，係哥狗唔知

條撚樣又高估左250 同耶蘇能力

真
希望哥狗求其係街場執件返黎頂佢

咁你吹大左
17/18果季佢同腥2件真係踢到識飛
大家都雙雙 癲撚到仆街

可能聯賽盃又半full team
一個星期無兩冠

仲有個會員

@反丁專家

睇佢前面僧佢後面

開波前諗著唔訓迪水同洛迪起碼有得抖下
預撚左佢會出黑文丁力耶蘇
點撚知完全唔比人抖

迷丁又贏

反丁日日贏

廢撚到笑
幾撚時死

希望大家吸取到呢場教訓
黎緊識訓身psg同熱狗

老老豆豆哩場輸左無咩野 你贏完今場都仲要贏多場決賽 又唔係食硬

相反下場聯賽杯係決賽加埋歐聯 用同一班人連踢兩場都唔係好過份姐
大佬一周雙賽都唔係第一年啦 咁都有得講

青年軍都贏鳩條廢老啦

繼前幾季嘅歐聯八強之後，足總盃四強成為我地嘅新魔咒

一冠都冇啦D人咁廢

dias加洛迪場場踢插喉都唔撚掂

真

出滴蠟袋奧呢啲夠做

反丁點輸
係就推波係好快，但次次都係假希望
岩岩球second chance仲搶住射幫車仔解圍

鄰居反cup已成事實

我第一句都話輸左無野 我都話寧願佢比迪隊同洛水抖
今場放個雙防中陣 唔想輸諗住駁下偷對面雞
結果唔訓又傷出 迪隊同洛水跑足全場
真心寧願佢好鬥攻輸都算

咪得個快字
做球賽閱讀能力學界都不如

反正著眼點都係r聯
留返啖氣r聯屌算啦

咁佢咪撚出kdb啦

下季買傾同+利殊啦

Pep on KDB : "It doesn't look good, he has pain. We will see."

下個月聯賽又對轟
如果-6歐聯入再決賽又有機會對佢地
呢場一定要好好反省

主力兩個迪水都無得抖
仲要出埋根科
點解唔出加西亞delap堆青年軍橫掂都係搏輸

遲啲又要靠b華救世

我真係屌尻你呀哥狗

咪玩啦靠佢 冇態到

艾基係死咗定殘廢
傷咩傷咁鳩耐

大家發完夢準備好四大皆空未

發覺哥狗真係反鏝
yaya 施華 隊長 牙路
開國龍骨全部都玩鳩佢地

輪換加埋輸個龍派膠 有咩好反省

下季拎歐聯嘅大家知咩事

聯賽盃都可以棄埋

前幾季踢到曉飛又點 今季成季都冇乜好波就要屌架啦

又係on9劇本
踢on9比賽輸個主力聯賽讓人一場
結果失分仲要無埋kdb踢歐聯

係 我日日屌鳩Bwa

會員編號 #4308個個？

唔屌人妖

輸畀車六士點睇

雖然睇左咁多年垃圾鏝都慣
但真心輪換真係唔可以做藉口
事實係輪換班人唔係差架喎
丁力 廢奴 取消 拿仔
呢4個講緊上場打多仔係冇踢
上面4個你會唔會當係輪換料黎用

有D道理
我都準備場場叫佢分離式斷腳

輸極聯賽都係騎住

唔講以為你地已經袋咗隻盃

好悶呀
又崩盤

費甸幾多歲。。。
簡水拿水打後衛咋wo
今場明顯係雙防中加前面三件垃圾啦
今場連逼搶都無做任車仔攻
踢撚到迪隊插喉
full team出返foden 根叔 廢龍哩啲點會驚。。

輸咗就搵其他嘢講

聯賽騎住你地點睇

車六士咪講緊你地排第六
似你搵其他野講

前幾場咪正選過
係哥狗死要出黑文

好彩季中玩無鋒陣
耶真係無用

軌成季谷住谷住都冇搶口過

贏咗半力鏝咪俾佢地威兩日囉

威兩日都唔得咩

場波啱啱發生又唔攞得出嚟講?

聯賽同我地差成20分

FA都on9比賽

咪提啦

人地開心咁做咩攞啲sad鳩野出黎講

你而家仲排緊第六又唔攞得出嚟講?

希望kdb冇事

岀Jayden/Delap > Jesus sterling

買返嚟擺

咁後嘅會員編號就唔好攞出來講啦

耶穌廢極都可以傳多一兩腳 個波到丁力腳真係可以準備回防

Pep Guardiola on Kevin De Bruyne:

"He has pain. Tomorrow they are going to test, but they tell me it doesn't look good."

今季完

解放根

[車六士] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區211
你問我輸比車六士點睇
我咪答你輸左比隊第六既都係騎住
有咩問題
今場你地贏咪成王敗寇 冇講過d咩喎
我淨係話輸極聯賽都係騎住之喎

諗住用耶定丁打前

原來丁力有同過媒體呻自己踢得少

面皮厚撚到

無了
kdb
玩完

真，無人講過話因為有咩不公而輸比你轟喎至少本土聯賽黎講都係騎住你轟

Terreur reports that De Bruyne's ankle is 'seriously swollen' and his ligaments took a 'blow' during the collision with N'Golo Kante.

早排你先係咁屌KDB 點會玩完

果排佢係表現差小小而隊波表現好
而家佢唔同上年西面果排點解唔可以覺得佢重要
正如而家史達寧
你唔屌?

我冇屌 其實你係咪好大壓力 見到你d comments 幾乎全部都係怒屌 冇惡意的

唔瞓傷咗

今年主力正選

科耶馬
根洛Bwa
簡迪石獲

其實就咁睇唔太差

根bwa同場好似仲已啲

而耶蘇不嬲大賽球員

今年三冠王

拜仁高層好能癲

炒撚咗個6冠王教頭

佢想走

明眼人都知權鬥迫走啦

On9佢想教德國呀

佢之前有講過完約2023年先走
明顯就係個高層唔肯放權俾佢
佢先咁撚快走

佢講果時德國都未搵佢
12月搵佢果時佢都即刻鳩沖，德國直接唔洗諗第二個
同埋係佢要求解約唔係比人炒

之前佢屌柒過拜仁個體育總監
亂鳩買啲人俾佢
有心結之後開始權鬥
咁啱德國個位空咗佢先狗衝

Btw拜仁領隊不嬲冇權力

人哋體育總監搵親都好嘢
唔計腥

如果我玩fm
個總監唔撚批我買人賣人
亂鳩塞啲人俾我我實辭

鏝

打少d j

早晨 大家食左早餐未

早晨食緊

kdb收皮 準備好輸晒四冠王未

邊款狗糧

會唔會4冠王變雞胸

不過其實連勝有一段迪布尼都傷左
個段都踢得幾好
其他人上力既話都唔怕

第5季啦
又1次多謝哥狗

又要靠肥根

耶穌 丁力 上到力就好

耶都可能踢到一兩腳好波
丁就算把

Real Madrid have reignited their interest in Manchester City winger Raheem Sterling according to the Daily Star.

Sterling is contracted with City for another two seasons, putting them in a strong position to hang on to the England international with a reported £80million price tag.

有價好賣

同你同款

捉到兩隻狗

你係第3隻

你地成班都係狗